12.8呀 唔好淨係係連登宣傳

樓下要文宣呀 十點尻叫呀 有不反呀 大約係今年最後一個不反呀。

推文宣比力 比樓下公公婆婆 唔用手機既去睇呀

我樓下已準備好了 你呢

Push

推

128

需要註明有不反既文宣

Fbfbfb

推呀

Airdrop 文宣

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

12月6都有個集會
天氣凍 大家要著多件好好保暖

買疊memo紙周圍痴

冇錯